跆拳仔及其同類只係思想被閹割嘅廢人

跆拳仔冇錯？

佢根本係左膠毒害嘅産物

驚解放軍岀坦克而唔還手？

如果係驚對方武力升級而自己退縮，咁即係由頭到

尾冇諗住達到任何實際成果

你對緊廢老咋，唔係對緊解放軍呀

革命從來都係以弱勝強

好多人話冇槍點革命

跆拳仔呢種思想，就算有槍都會主動交俾俾廢老射自己

因為有槍都打唔贏解放軍㗎，啱唔啱呀？

話自己捱打爭取到支持？

會因為呢件事而支持或者同情你嘅人

本身對政治了解有幾深？

明唔明白我哋本身面對緊制度暴力？

今日佢同情俾人打不還手嘅巴打

過幾日佢見到遊行有人用暴力，你估佢仲支唔支持？

我哋需要嘅支持者係了解政治，

同意必須破壞舊有制度從而建立新制度嘅人

唔係一啲一知半解單純被畫面同埋口號帶風向嘅港豬

一四年雨傘革命就係充滿呢啲人

922罷課 925圍禮賓府 926衝公民廣場

參與嘅係咩人？全部都係本身關心政治嘅人

928後先岀黎嘅大部份嘅人都係見到催淚彈先出

佢哋個諗法只係唔好打學生唔好用暴力

根本忽視左個根源，政府，黑警本身就係被合理化嘅嘅暴力

當你嘅目標最終都係要靠暴力去達成

咁你用示弱去吸引一班無知嘅人同情你根本係戇撚柒鳩

最終佢哋會掉轉槍屌返你

廢人 講緊你呀

廢人不願面對

團結一致勿分化

目標不一致團結乜春呀

各有各做你屌乜春呀？

佢宣揚打不還手=和平個思想嗰下恐撚怖吖嘛

你到底係咪住係香港連香港人心態係點有咩可能唔明白

唔係多幾個呢啲人，以後點顯出還拖勇士嘅正當性？

仲有，有時間屌唔還手嘅人，不如諗吓以後還手嘅人畀狗拉咗的話點救仲好啦

經過6月大家已經有共識
左膠同衝衝要2邊都有互相backup
佢選擇左膠未幫左衝衝子洗白
如果你係毛就換下新招
如果你係真心膠就好心快啲跟返大隊

民主嘅前題係哲學思考同埋分析

鳩叫口號逼人遵從只係民粹

各有各做唔接受批評同共産主義嘅做又36唔做又36有乜分別？

個個都選擇最低成本，冇風險嘅行動去鳩做

然後你唔可以批評佢

你覺得咁樣可以達成香港獨立？

要反駁我就用道理反駁，唔好鳩叫口號

每個人都有言論自由，樓主講既野係佢自己所想，所以我地唔同意既都要尊重，因為依樣正正就係我地辛辛苦苦所追求既野。
當然，你可以講，你都阻唔到我講，我屌你老母呀醒未呀！
槍口向外呀！團結一致呀！唔撚好長他人志氣 滅自己威風啦屌你老母

屌你差d中計，你點樣睇到佢和平唔還手同你目標唔一致，如果你係有為香港未來企出黎，目標理念已經一致，唔好因爲佢左佢唔還手就屌人廢

政權本身就係非民選，假民主，警察國家

本身就係不正當

唔洗俾人打去搏同情

點解藍絲敢打人？
因為佢知道成個政權係會偏袒佢

好心咪撚on9啦

反抗警察及其黨羽係為左宣示政權嘅不正當
政府嘅存在係因為認受性，文明社會嘅人多數守法唔係因為驚警察，係為左維持與人嘅關係同形象

以前嘅示威者對警察，對拘捕，對監禁有一種刻板印象嘅恐懼，就係自己同社會對抗，做左壞人，失去集體認同

事實上獨裁政府憑呢種心理壓力騎劫左社會，一日佢仲叫做警察，佢就有大義，名份

正如貨幣嘅價值係由人民嘅勞動力賦與
無論中國幾咁霉，只要底層嘅人仍願意工作去賺人民幣，負責印人仔嘅中共就可以繼續吸血

同理，政府嘅存在係因為有人接受佢嘅統治
就算幾不滿都好，只大多數人一日仲遵守緊佢嘅規矩，佢一日都仲係統治者

點解有啲國家咁多亡命之徒，因為佢地知道冇法律可言，犯左法俾錢就得，得罪左有錢人就俾黑白兩道追殺

依家示威者就面對呢個情況
但係好多人發緊夢覺得三權好民主好公正

不合作運動就係要破壞規矩
唔俾個社會正常運作，唔俾人做生意
，唔俾公共設施運行，唔接受警察執法

但你係用路線黎批評
而呢個已經有共識係互補
雨革魚蛋就係分開做先輸
又想拎刀割開和理非重演5年前
講多次係毛就換下招
好撚悶
唔係毛就快撚啲醒

如果左膠拉住我，唔俾我打藍絲，警察
拍片，令我有顧忌唔敢打

甚至有被拉嘅危險，我應該點做啊？

共識？
前線夠有共識見藍絲郁手就打啦

跆拳仔係咩事呀？？

戇鳩嗰個係你。你咁講只係活喺自己個世界入面。

說服唔到班戇鳩和理非唔好再反對自己友還手的話，而有人還手，分分鐘搞喎件事

幫條唔還手戇鳩仔做好文宣，就真係宣示還拖正當性嘅好方法喇。

而家唔係叫你叫和理非還手，係叫你點樣一步步令班和理非唔再阻撚住你還手

又鳩叫口號

已經少左幾十個啦

我係以理服人

你只係講粗口

滅自己威風？

你講緊打不還手果個？

#1講左咁多你係真唔明定扮唔明？

我一路砌磚抵禦敵人嘅炮火

佢一路拆我嘅磚曝露自己出嚟乞求敵人同情

咁叫各有各做？

你呢啲咪正一左膠，問得出咁戇鳩既問題你真係好打極有限。你出去挨左拳未？個跆拳義士挨得唔代表人人都挨得，係度吹奏啲咁愚昧既思想，扭曲曬和平既意思，仲要道德綁架啲想保護自己既兄弟姐妹。

最有效係一拳一拳令佢唔阻我還手

Noted with thanks, 上一頁

點解唔見你開無雙嘅

咪撚分化
佢係和理非既極致
你覺得佢點唔岩都好
佢係自己人 一個為左香港食13拳既自己人

回應我啦

企係到俾人打
生著咁既弱智仔都唔知好嬲定好笑

Noted with thanks 上一頁

佢打不還手以身作則宣揚對象一班和平理念人士，而對象唔係你，佢唔還手唔代表其他人唔可以防衛護身護頭
但你地就一路屌人地打不還手係廢人，到底依家邊個綁架邊個？

佢唔戇鳩都戇鳩左，我地諗下點發大來宣傳算啦，唔好再屌佢

左膠除左屈毛有冇第二招

前線已經冇人理左膠叫不還手

依家唯有喺連農場教人不還手

你覺得5毛講得出我上面嘅論點？

要我服你就用道理反駁我，唔好spin去第二度

敗走

唯一作用就係反面教材

講真
我撐樓主

唔係可以點哦，左膠害港太深，宜家要慢慢解毒。

你可以還手，我都覺得最起碼要擋
但依家都發生左，就當係佢俾子彈大家做文宣
你去屌同路人做乜鳩

不分化，不割蓆

算啦, 呢度D人喺ON過2014年

點解五毛講唔出？
五毛大可以講啲正確嘅事選擇咗喺錯嘅時間叫人做，從而令件事collapse

要還手，一定要做到個風氣出嚟，令中間派都覺得可以還手。咁先會有更多勇士還手，咁己方先有更大贏面。

風幾個還手的話，咁同送頭無分別

和平？

弱者的和平
甚麼樣的人，最會被人欺負呢？

就是看起來好欺負的人，也就是表現會怕欺負，屈服於欺負的人，看起來沒能力反擊的人。這樣的人，被欺負的機率最高。那些對旁人欺負處於泰然，敢於對抗、勇於反擊，或者是時刻在各方面武裝自己的人，雖然偶然也會惹上麻煩，但是欺負人的人會挑更好的目標。

用諺語說，就是柿子挑軟的吃。我小學時被人欺負過，但不久之後就沒有人欺負我了，我永遠記得欺負我的人，手指被利器刺穿時驚恐的表情。而我日後不僅不再被欺負，還贏得了之前曾欺負我的人的尊重，只因為我讓他流血。

被欺負，你要哭、要怕嗎？恭喜你，如果你做這種愚蠢的事，你會得到更多的欺負，被欺負不是因為你長得矮或者不夠壯，被欺負是因為你面對強權擺出窩囊的樣子。

那是理所當然的事，欺負你也需要時間成本，也有被反擊的風險。不論是只要欺負一下就會呼爹叫娘，或者被恐嚇很容易就拿出錢來，或者欺負完就會討好你，或者欠缺反擊能力的人，欺負這些人風險最低，得益最多，連中學生都會優先對這些人施暴。

國家不也是一樣？你擺出一副畏戰的樣子，削弱武裝、表現出人畜無害的樣子，然後還天天說我不會反抗你高抬貴手不要打我，別人不打你打誰？擺明就是沒反抗能力一身是肉的肥羊，欺負你成功的機會那麼大，一定是欺負你。

一些你不想他發生的事情，你覺得應該要表現得「很怕」嗎？打仗很可怕，你就很怕打仗？「怕」不是表現出來的，真的怕打仗的人，他們不會天天鬼叫甚麼戰爭好可怕、求你不要打我，而是決心打爆任何將這種可怕事情實現的人的頭。

越想要和平，就越要準備戰爭；越不想打仗，就越要武裝到牙齒。戰爭的後果越可怕，就越要表達戰爭的決心、準備戰爭的能力，讓想發動戰爭的敵人風險和成本無限提高。使敵人不要一時失心瘋做愚蠢的賭博，如果他們要這樣做，就要對他們或他們所愛的東西或人事，做殘忍的事情；要藉任何手段或工具，讓所有欺負你的人，令他們感到無比的痛苦與恐懼，去令這種輕率以為可以在欺負人中得利的傻瓜，快點清醒過來。

鳩叫口號 不理對錯

我同意你既
但都屌左幾日
算啦

圖一個班港豬見一隻屌一隻；
圖二都係港豬on99一個藍絲都可以打到咁全身而退。若係黃絲係藍絲群一早死左好耐

要還手，一定要做到個風氣出嚟

你都識講啦

所以咪要屌柒啲唔還手嘅懵撚

早幾日唔得閒打文

分化POST

完BLOCK

錯嘅係政府
錯嘅係中共
唔係平民
反修例，支持普選嘅大前提下，所有人都應該connect

麥男接受傳媒訪問時承認，自己擁有跆拳道黑帶，因擔心還手導致附近途人及小朋友受傷，故決定打不還手。

Ok我柒
但你唔好誤導人話咩藍衫義工唔還手係廢人左膠
唔該你理解清楚，佢唔還手係驚傷及途人
今次佢唔還手已經畀足子彈我地做文宣

屌柒人只會引嚟分化呀懵撚
吓吓屌柒人work，文宣就唔洗玩長輩圖啦
講嘢之前都唔撚用腦

從來民主自由都唔可以由非暴力而得到

駁唔到敗走

又block幾隻，感謝樓主開po釣0.3

點睇都係俾你班左膠綁架左，宣揚不還手等如和平，扭曲和平意義，矯枉過正。仲指望唔還手啲黑警就會乖乖幫你拉人封屋，你地真係壇數高，個個係八奇，善用戰友又善用敵人。真係有事就個個企側邊拍片呃like.

又冇睇內文

呢件事嘅文宣效果係負值

成班太監，無撚柒用。

睇下天琦點講

廢得過上連登鳩up完當做左野？

廢人得把口

屌你

屌得咁撚大力你入左黎上水未呀
我好想睇樓主過黎勇武

鳩叫口號 唔洗思考

唔好比我睇死係勇武鍵盤
14同16就係屌鬼佬屌走晒所有人

大家理念一致, 佢又無捉鳩住你唔比你去鳩個灰衫肥佬
咁都有得屌
(唔見你大力屌下阻南亞義士果個白衫佬)

Ok 我一陣自貼位置方便警察拉我

唔思考嗰個係你，鳩叫還手，又唔諗吓點先係真正製造一個可以還手嘅環境出嚟

製造個咁嘅環境，係文宣出嚟而唔係屌出嚟囉

比差佬知係邊都驚
只係思想被閹割既廢人

未講姐，一個po講太多野冇人理

標題唔夠寸又冇人理

前線三角鐵馬陣都係自發造岀黎

有人做，見到有效就跟住做

[action]普通直拳[/action]

痛唔痛？

建議樓主開post 屌阻南亞義士既白衫佬，呢啲先叫最仆街既港豬，13拳呢個當算，又唔係打我地，呢個世界梗有啲痴左線既人

用武力唔係你講得咁簡單。
你點樣可以令到用武力嘅勇士全身而退？
你點樣令到用武力嘅勇士人數唔會落後過敵方?
得小貓三幾隻做到？

和理非就算唔出手都好，佢哋都可以提供掩護。無足夠嘅文宣支持用武力的話，你咁做只係推勇士去死

有啲人追求嘅係光環
而唔係自由

追求自由嘅人唔會企响度比人打
更加唔會比人打完先話自己係宇宙第一高手嚟打飛機

大家追求嘅嘢唔同
唔好話係同路人

你講個真相岀黎，就變左分化撚

今次抗爭，各有各做係重要。但阿跆拳黑帶咁樣任條肥柒打都唔還手，實在非常非常不智，而且立下極壞嘅先例同形象。你地班和理非成日話要搞好宣傳，要營造好環境先可以動武，咁樣諗其實係大錯特錯。單單就九龍灣嗰晚嘅情況嚟計，係條肥柒先郁手喎，咁阿跆拳黑帶已經有足夠理由還拖打鳩條肥柒。「和平」係指唔做第一個發動武力，而唔係表示任何情況下都唔可以動武。再者，你要宣傳到幾時個環境先有利動武？你一日唔還拖自衛，你一日唔令人覺得還拖係合情合理，咁呢個所謂有利環境都唔會出現。

咪一見到叫還拖動武就話分化，醒啲啦，好冇？

左膠唔知點駁

淨係識負皮冇人駁到

道理一樣
白衫佬喺南亞佬襯托之下明顯柒左

藍衫佬嘅思想先最危險

果啲友都嘥鳩氣
我地早已經分裂咗

和理X VS 勇武
200萬人衝 VS 200萬人鳩行
林鄭下台 VS 林鄭留任+真普選
五大訴求 VS 光復+連儂場
企响度任人打 VS 還拖

何必呃自己
日日嗌勿分化果啲只係想永續社運

係你太錫身，將動武諗得太複雜！

你問下嗰位勇敢嘅南亞兄弟點樣「全身而退」。佢兩野就打到條廢老起唔到身，之後咪走人囉，就係咁簡單！

而家就算你報警，差佬都專登等十幾二十分鐘先斯斯然咁行過嚟，其實已經有足夠時間畀你走人。仲有，而家往往只係一兩個廢中廢老走嚟搞事撩交打，我方人數其實多過對家。點解只係派幾個廢中廢老嚟？因爲對家知道你地鍾意和理非，唔敢郁手，所以佢地越來越肆無忌憚，越來越囂張。就算你報警話條廢老打人，班黑警呢頭拉人，轉頭就放佢走啦。仲信法治你就輸了。

唔好老屈人錫身。
做嘢諗大局唔代表錫身

仲有民氣唔夠咁做，你確定人哋真係會覺得“咁做有效果”？但文宣夠之後先還手就唔同

打咗佢
反響無咁大
不過做一單就足夠
再多都無用

連登幾時多撚左咁多左膠

點定義文宣夠？

fight or flight係生物本能黎
受到攻擊，還手係好合理既行為，最理想當然係選擇制服對方而唔係打死對方
打唔贏又或者唔想出手，唔該選擇逃走，要記住對家公然帶武器出街都無後果

當然有人堅決要做沙包，無人阻止到
唔係要眨低個當事人
只係呢種違反生物本能既行為，完全唔應該鼓吹其他人去做

出手比人拉嗰個又唔係你

咪撚影衰哂
呢啲唔係自己人

分化撚

南亞仔拉左未？

跆拳道(金鐘罩)

去到淺黃都唔反對還手時

幾時係同路人？

你出咗手未？

點定義淺黃？

你loop夠未？
你係討論定分化搞事？

點解一定要俾人拉呢？？？

你地班人唔好掛住影相開cam，一齊掩護還拖嘅兄弟，佢打完趁狗嚟到前就即刻走，咪就係咁囉。

駁唔到又spin啦

用埋啲冇清晰定義嘅形容詞，淺黃深黃

明個道理自然就會勇武，唔明就一直鳩做

你係討論定引人自爆？

多謝推po

你不斷用反問去死loop,就屈人駁唔到。
係支持五大訴求嘅有幾多個唔知淺黃咩定義？

咩叫明就自然會勇武？咁即係唔洗做文宣啦

所以要劍指政權或政擊建制前必需先要清除左膠係無錯

我係討論。但似你係引人自爆。不斷鳩屌自己又唔做

樓主你識條鐵咩，後生仔就係知道咩叫體教，所以打人條廢老就係比體教懲罰🤣

講得好，班垃圾廢鳩唔死都冇用

明白我呢個po講咩嘅人都會勇武

我呢個po都係文宣，對象就係以為跆拳仔果套有效嘅人

我冇loop，只係追問，你有道理唔會答唔到

唔知你乜野淺黃深黃

當原先反對還手嘅人(你口中淺黃)都支持還手，
佢就唔係淺黃

而淺黃繼續反對還手

照你嘅思路即係永遠唔洗還手？

喂阿哥，而家唔係叫你先發制人，只係叫你唔好俾人打都唔敢還手。自衛都要問其他人好唔好，都要其他人批准？你無野嗎？

革命行爲從來都唔需要得到全民100%嘅認同。你做開咗，有成效，肯跟隊嘅人自然會多。你一日唔做，一日都唔會有人跟。

你點證明我冇做？

無人覺得需要100%人嘅認同。但而家真係連critical minority都未必到。

做之前向中間吹夠風先得唔得？
你要說服嘅係堆和理非中間派，唔係我呢個唔反對還手嘅人

佢果套歪理都好意思話自己係討論

吹咩風？

吹我地唔會還手？

而家得一個南亞仔還咗手。我估佢唔係你。

但我陳述晒理據出嚟指出點樣先可以達到可以還手嘅環境。我點樣唔係討論？

好快會苦行求中共放過香港

吹夠還手喺和理非心入面嘅正當性

有冇諗過佢係驚自己會打死佢

有片嘅先係發生左？

邊個似鍵盤戰士？

嗰條跆拳仔企定定比人打真係好撚ON9
隔離圍觀嗰班又係垃撚圾
咁都唔幫拖

岀黎澄清左係驚傷到在場其他人

唔知佢諗唔諗到，當佢唔喺現場/死左

藍絲一樣會打其他在場嘅貼紙撚

最少無見到你做的話，反問係合理
而我陳述晒理據出嚟指出點樣先可以達到可以還手嘅環境。我點樣唔係討論？

我無好似你咁叫人出手，我主張先做好文
宣，鍵盤戰士有乜問題？

點吹法？

睇情況 個日一個肥佬對成棚人 跆拳仔還拖可以講話自衛 但圍觀啲人都上埋去就會變集體毆鬥 仲要在場都講咗有細路喺度 咪撚分化啦

文宣組平時點做咪點做

#119覆左先啦

OP啲態度真係好分化。
想還拖唔走去爭取中間派支持，而走去玩熱普城式鳩屌

人地無論智慧同情操都高你好多皮。

跆拳仔一岀手打撚死佢啦，警察幾耐先到呀？
捉撚到咩？

理據？

中間派支持仲係唔係中間派？

be water

唔還拖都可以捉實佢，唔捉都應該擋下

你偷換夠未？反對還手就淺黃？
支持政府都可以反對黃絲還手㗎
黃藍人數都有限。

以前覺得霸路好激。今日仲有邊個覺得霸路激？

樓主個ac起下底都幾
6月先活躍番

咪撚認親認戚，冇當過啲打不還手撚係自己人

點解唔係？支持唔等如自己會落手落腳做

冇人霸路，邊有今日咁多人唔覺霸路激？

霸路撚係宣傳夠先霸？

係做左自然會有人跟

你依家係扯返霸馬路嘅人上行人路

同人講你要等唔敢霸路嘅人都霸路你先可以霸路

我冇偷換概念，我只用行動分派別

只有你係度講淺黃乜乜

你先係偷換概念

6月先活躍返都唔俾？

收聲啦
條片播俾啲和理非
不知幾撚 work
咁撚多聲氣你咪自己落街搵廢老隻揪囉
一街都係

俾人襲擊而還手，咁都未有正當性？你究竟知唔知咩叫「正當性」？

都係個句，宣傳你可以繼續喺屋企用鍵盤做，喺前綫俾人打嘅亦需要即時還拖，而唔洗問外邊千千萬萬嘅和理非同唔同意。

霸路的確係做咗先有人跟。
但還手唔見得可以係咁
而且還手畀人捉，風險比霸路高。

話你偷換有乜錯？反對還手的確唔一定係淺黃。

好好利用文宣唔係行動嘅一種？
文宣做得好，增加勇士安全性有乜問題？比你熱普城式鳩屌好得多啦

咁和理非睇到南亞仔條片又work唔work？

縮返入你老母閪度啦

咪係囉。佢自己要打一回事。
鳩屌人唔還手做乜鳩？
條片正係可以嘗試畀班和理非知點解要還手

OP喺度鳩屌根本就係分化

冇話唔得，只係過往見親發表極端言論既都係對家
又或者係熱普城
咁啱佢地又出山諗住參與選舉
提下大家自己諗，唔好全盤接受人地諗法

唔係我唔知。班和理非可以戇鳩到出手阻同路人還手你當睇唔到？
要搞掂呢班人，唔可以鳩屌

我就投天琦嘅
以往見到左膠見到駁唔到嘅理論就一味屌人分化

大家自己諗

即係咁 六七暴動d友夠話 你地班廢柴拎住把遮就當武器 仲話自己係勇武派 警棍係咁扑你就得個擋 連土制炸彈都無個 想當年都死左50個 革命係要死人架啦 你入立法會火都唔放係度寫大字報?

結論: 樓主係廢柴

話左唔好分化 你仲要出post鬧人on9
勸下佢地保護自己咁得唔得阿 屌你

你叫到班左膠唔好碌柒咁企係到仲要拍片,而係有人開片就扮十八銅人阻撚住啲鏡頭仲好啦,做到咁已經要還神

我贊成，所以我先話要做好文宣

停止攻擊同路人

林鄭：警察都係香港人，勿分化

感謝推po

邊忽同路？

直接打柒佢，震撼教育

依家成個上水都係

講粗口好暴力

道理啱 但屌票style講真好難吸引支持者
我都會講到悔氣屌幾句
發洩完了就諗返其實我地係文宣緊勇武抗爭
要做到宣嘅效果先有用 如果唔係晒鳩氣

咪再回佢啦
上左熱門阻住啲重要post

block～block～block～
不分化，不割席
兄弟爬山，各有各做

Show Blocked User - 飛天意麵神

收皮啦，無論係咩嘅理念 企係同一陣線嘅人我地都會支持。

樓主

-1HP

Block 就可以了

解決提出問題的人

block得 樓主已經答咗佢係分化撚

雖然你冇思考能力，不過都多謝你推po

咁你咪落街打廢老囉
仲開 post 做鍵戰
講咁多嘢不如做個榜樣俾大家睇

又喺匿名討論區指責提倡行動嘅人冇行動

不如網絡實名制啦好冇？

[有片] 狂暴黑警一棍一棍扑落去只著一件TEE既瘦弱女仔身上

還拖未？

發現三毛 Blocked

而家仲搞分化 唔係三毛係咩野？

唔洗思考真係好

不分對錯，高叫口號

各有各做不分化

批評就係分化

乜野屌票

一句都冇提過選舉，從來香港只泛民左膠緊張自己啲票先會阻人勇武

因為佢地唔敢犯法又要主導抗爭

我自從天琦被DQ之後已經放棄行體制內嘅手段

上面仲俾人屈我熱狗

認同樓主 連本能反應都喪失既簡直係人類之恥 可惜港豬唔會明

真話係難聽

#1呢段文字我有另外開po講過

但係topic 冇呢個咁直指一件事，就幾乎冇人睇

根本班人就係懶得思考

可以改進 勿屌

打不還手為我地爭取左咩人嘅支持？

開po講同樣嘅野

冷靜嘅語氣就冇人睇，幾日得4頁

用屌柒你嘅語言就多咁多人

又話我分化又各有各做

入黎屌我分化啦

樓主我承認自己啱啱係激動左
因為見你話目標不一致就
一句分化撚塞埋黎
我講番句唔好意思

我睇番你之前嘅post
你都唔似係分化撚
只不過真係盡量唔好屌人屌太大力
尤其直接話跆拳巴打係廢人真係唔好
一黎佢鼓起勇氣用身體擋拳真係唔係個個夠膽
佢只係用錯咗抗爭方式
二黎屌得太負面好容易降低士氣
我哋而家除咗要策略之外士氣都好重要

其實比人打要還手呢個信息真係好重要
如果可以平心靜氣小小咁宣傳會好好多

我另一個po有平心靜氣宣傳，內容係一樣

結果係冇乜人睇

我都係想大家多啲思考

唔好再鳩嗌各有各做姐